點分喜歡同愛

點分喜歡同愛

posh

唔識

曾經比呢個問題煩過

又關咩事呢

你會因為愛而願意犧牲(任何野)
—>為人感受著想

喜歡只係純粹想佔有你
—>依自己感受行先